Info-Tours - Navette Tours-Saint Pierre-des-Corps : la Métropole lance deux études !
####################################################################################
:date: 2019-01-10 16:42
:category: Presse et médias


:slug: info-tours-navette-tours-saint-pierre-des-corps-la-metropole-lance-deux-etudes
:status: published

Le site `Info-Tours.fr <http://www.info-tours.fr/articles/tours/2018/12/20/10173/navette-tours-st-pierre-des-corps-la-metropole-lance-deux-nouvelles-etudes/>`__ relate le lancement des deux études.

`Info-Tours du 20 décembre 2018sur les deux études <{static}/docs/info_tours_20_dec_2018.pdf>`__

.. raw:: html

   </p>
